開聯名戶口問題

用黎同另一半儲錢
每個月都儲少少
有冇話邊間比較好？定係間間都差唔多
Thanks